點解D窮人咁鐘意拎公屋呢兩個字打飛機

住公屋都可以好有錢
中國都有好人

仲有一年去幾次日本 公屋停車場好多林寶

咁似啲舊post 嘅

拎呢D極端例子黎做EXAMPLE
令自己住公屋都可以好有面

最應該入list就係呢啲分化撚